蘑菇汁

有冇巴打知道邊度有牛扒個d蘑菇汁或者kfc個種蘑菇汁買，真系好想食

味精溝水

邊度買阿

火雞汁

youtube大把片教整kfc蘑菇汁

自己整啦

youtube有教